唔好再掛住唱歌玩人鏈啦

做返正經野好冇？
開左學之後越黎越似14年

人鏈玩過幾次全港大型，影過相，記錄過就夠啦...日日都搞人鏈有咩用？

歌可以唱，但配合埋行動好冇？

日日大合唱，唱完叫下口號拍下手又走，同14年有咩分別
過多一個月分分鐘回復原貌，等入再教育營啦大家

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

配合咩行動？哩個星期1-5有咩行動？
唱歌集會咪就係和理非同學生weekday嘅行動囉

咪撚分化啦 哩類post哩幾日都唔知第幾個
大家weekday 做完哩類集氣宣傳嘅活動
星期六日再出去遊行咪得
都唔知嘈黎做乜鳩 各有各做啦
依家又唔撚係雨革咁撚樣打乒乓波
咩都搵落去雨革就好有說服力咩

至少推吓行動po
成個熱門都冇915

人鏈文宣你地就識
成個ig fb都係大合唱，玩人鏈
抗爭啊而家

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

唔好沉迷支線任務好冇

一至日都要衝？

人鏈同唱歌都好多人叫915 維園見

各有各做，和理非都想參與活動架

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

過渡915

共狗最期待嘅事發生咗喇！！！

可唔可以推返啲行動po出嚟呀 成個熱門一個行動po都無呀 要唱歌玩人鏈唔係問題呀 推返主線任務出嚟好唔好 心好累

你失憶定點
上個星期幾撚勇武 你係咪唔記得咗
你估唱歌 今星期六日就唔勇武咩
好過日日圍狗屋送頭啦

外國都有講香港人鏈同唱榮光，咁有用定無用
各有各做星期六日有活動就出有咩問題
可唔可以唔好指令式人地要做乜唔好做乜

你失憶？星期六日先打到火紅火綠

14年一直都係一路返學一路進行

係呀遲吓現埋人鏈人浪啊，記住兄弟爬生；各自努力啦

又嚟了🤣🤣

推